06靚女

唔知有冇巴絲打見過哩個女仔 有別於同齡嗰班famj小學雞 佢出名得嚟份人一啲都唔串 用好正面嘅心態去回應批評 又識穿搭化妝

最尾果張

靚女......

樓主好低章

成個弱智咁

Chicken????

比mk仔中出果d樣黎

私怨撚